[Desert Island][粵語]只可以帶5首粵語歌去荒島，你會簡邊5首

先唔好埋有幾荒謬

拋個磚先，
1. 紅日 - 送禮 (鐵膽，無佢應該幾日就崩潰)
2. 夢中人 - 王菲 (最愛)
3. 不再猶豫 - Beyond
4. 垃圾 - 盧巧音 (麻醉用)
5. 最後派對 - 單春 (生無可戀時用)

同問，喺你世界得返5首歌，你又生存到幾耐？

活著多好
幻影
明星
我不是水平座
絕

絕
人來人往
命硬
K歌之王
約定

好blue

命硬約定 巴打流落荒島都好掛住人

仲有邊5首可以陪你過人世

仍未忘相約看漫天黃葉遠飛